有錢借比海洋公園有錢捐比國泰但無錢加公務員人工

公務員你地今次要點做呢？
係咪又好嬲好嬲就算呢?

係囉仆佢個街，而家仲要話公屋加百分之九租金，屌你個閪

算鳩數啦，做得公務員都唔想有咩風浪

好嬲好嬲

上facebook反抗

推

假設唔捐俾國秦
將舊錢加係公務員到,一樣大把人嘈
認清事實啦
根本就係人工唔要加,國秦唔好捐

咪又係納稅人錢

無論加公務員人工定捐比國泰借比海洋公園，所有選項都係納稅人埋單

你個優越感邊到黎

成千億大白象，市民都係派雞碎咁多，你咪又係上網好嬲好嬲

班狗d 人工ot你都有份出
比錢人打自己

你到底係企係咩高地去潤班公務員姐

你閱讀理解拎咩grade?

我只係提醒佢地係咪有需要表態
至於公共開支駛得岩唔岩 全部可以公開討論
當然我自己都覺得 就公共財財政而言 公務員係應該共度時艱 但如果你因為呢個理由唔駛呢舊錢 但係撥去左呢一個氹到 係咪仲岸鳩

冇我哋政府點run落去！！
凍埋薪

寫都應該有障礙。
唔識用句號要用
啲文又9唔撚搭8。
應該都係肥貓啲fd。

巴打心水清，又真係